由古至今 有咩神作日劇好好睇

講緊連續劇 我自己只係睇過99.9%律師

唔知你地又有咩好介紹

悠長假期
求婚大作戰
一公升眼淚
花樣少年少女

一公升的眼淚

龍櫻

more

赤的疑惑
同一屋簷下

魔女的條件

Legal high

Last friends
今時今日睇可能冇咁大衝擊 因為呢套劇比較針對當時嘅社會觀感

半澤直樹

頭先煲完悠長假期
小南 瀨名

可唔可以講抵個戲名之餘 講下劇情係屬於邊一類 例如犯罪 愛情 感人 之類既
好野大家一齊開心share吖嘛

重版出來
我的危險妻子
前者睇得爆喊,後者睇到毛管棟

四重奏！！我心入面嘅神日劇，主題有啲難講，有懸疑有講夢想有講單戀婚姻好多方面，感情好含蓄細緻，劇情又有啲懸疑反轉，每集披露一啲線索咁，好有趣又感動又會帶俾人好多思考

海女

仁醫
現代醫生穿越古代救人

MOTHER

不能結婚的男人
野豬大改造

Hero

點會無半澤直樹

丈夫的女友
戰鬥吧 書店女孩
HEAT
Love Song
有喜歡的人
毫不保留的愛
該隱與阿伯
明天我要結婚了
Our House

守財奴

書店女孩都有係咩玩法

仁醫

有時間一定要睇

世界奇妙物語

題材乜都有 以懸疑為主 亦有生命反思 同不同奇怪事
集集題材都好新奇唔會包你唔會悶

夏雪
不能結婚的男人
hero
love shuffle
零秒出手
悠長假期
戀愛世紀
beach boys
pride

有冇推理or緊湊型神作?
(好似sherlock, prisonbreak依d)

神探伽利略

除左仁醫 有冇邊套關於古代嘅值得睇?

龍馬傳
天皇的御廚

唔好俾佢停

秘密
白夜行

呢兩套收視唔高不過真係好正

love generation 松隆子木村 辦公室戀愛
doctor x 米倉涼子 串柒柒醫生

想問下你地平時用咩嚟睇架

好多劇發覺viu都冇

網上搵都係for線上睇

我通常acfun bilibili，但要Google translate作殘體先搵到

女王的教室

Woman

呢個都好

Goodluck - 木村拓哉

我返去睇睇先 唔該你

咁多人推呢個 一於返屋睇下先

半澤直樹
求婚大作戰

圈套
My boss my hero

逃恥

海猿

Legal high
Code blue
日劇好少會令人失望

龍馬傳成五十幾集
每集一個鐘
呢d歷史人物傳記
真係唔係個個頂得住

半澤直樹👍👍

我覺得抹布女孩唔錯

救命病棟 急症室醫療劇

Doctor X 外科手術醫療劇

hero 律政劇

流星休旅車 時空穿越劇

時空黃的士 科幻穿越劇

夜行觀覽車 奏佳苗

モニタリング一般男女 社會實驗劇(五星推介一定要睇)

夫目前犯 家庭犯罪劇(五星推介一定要睇)

家族遊戲

由一個身分神秘嘅家庭教師反思教育，朋輩，父母子女關係，某程度批判現代日本社會。
演員出色，主角配角都演得好盡，劇情唔按理出牌，集集都有驚喜

個人排名分先後
小海女
My Boss My Hero
民王
掟上今日子的備忘錄
請讓我叫你岳父
自戀刑警
Legal High
怪盜山貓
Liar game
流星之絆

如果冇時間可以考慮睇深夜劇 20分鐘一集 10集睇完:
俠飯 勇都義彥 尼彩老師 監獄學園 初戀搞笑藝人

仆街唔記得仲有求婚大作戰
排第二名

SPEC
家族遊戲

好波!

細個睇unfair覺得好好睇
懸疑緊湊

虎與龍
火花

朝5晚9

主要係四個主角嘅角色塑造得好好
好似剝洋蔥噉一層層撕開
每集逐啲逐啲講多少少畀你知
好引人入勝

大河係咁架啦
仁醫將娛樂性同歷史糅合得咁岩岩好
好難有其他劇超越到

Boss

今日子legal high

當然仲有逃恥

畫顏
無人提過
但好好既日劇黎

幫推

魔女的條件
講師生戀
同埋j 菜菜子

有冇啲線上睇既網站 係有中文日文同時出既字幕 搵極都冇呢隻字幕組

冇人提code blue急症室醫療劇
有親情加少少愛情
有兩季 黎緊暑假出埋第三季

想睇推理嘅有
推理要在晚餐後(搞笑+推理)
欺詐遊戲(呢套唔洗多講)
boss第一季
mr.brain
神探伽俐略
欺詐獵人(講欺詐師點呃人嘅故事)

愛情嘅有love shuffle
無法戀愛的理由
零秒出手
窮姐姐x富哥哥

電車男

Bilibili大把啦 揀啱字幕組就得

不能結婚的男人
逃恥

家族遊戲

探討好多社會問題，家庭/朋友/教育等等
劇情緊湊，唔覺悶，會令人想一集一集咁追落去

2008前木村所有劇都好睇

08後發生咩事

勇者義彥系列

逃恥
Legal high
Code blue
今日子
飛翔公關室
My boss my hero
父女七日變
龍櫻
Smile

可以順序睇哂佢
睇完之後歡迎入結衣post

交響情人夢
仁醫
求婚大作戰
掟上今日子的備忘錄
Legal High

每個日劇推介post都一定會有結衣fans出現

華麗一族 悠長假期

野豬大作戰
木村系列

冷門少少
為了N
算係懸疑type, ost 同主題曲都好好聽

仁醫冇得輸
仲有海猿

套I'm home 都 ok好睇既

月之戀人之後木村食嗮屎

仲有套超級特派員都幾好睇，講外判員工同正式社員係office嘅摩擦

我們的教科書
電車男（神op)
木村大部分劇

101次求婚
仁醫
不能結婚的男人
悠長假期
發達之路

曼哈頓愛情故事
呢套應該係官九最癲嘅一套劇

點解無人提東京愛情故事

結衣有份做主角既劇

阿信的故事 要追返有難度

宮九編劇既都值得一睇
個人推寬鬆世代又如何同埋流星之絆

仁醫
求婚大作戰
My Boss My Hero
飛翔公關室

邊度有得睇返在世界中心呼喚愛
youtube好濛

求婚大作戰
個種唏噓

天皇的御廚真係好好睇
好撚感人勵志

深夜食堂

海猿
華麗一族

仁醫

掟上今日子的備忘錄

勇者義彥系列，出到第三季

近期逃恥幾好睇

勇者義彥真係冇得輸

好睇，以為頂唔住百幾兩百集
點知配樂，故事都好正。
能年奈耐 依家唔知點。。。

當初我都以為有排睇想喺東京篇開始睇
不過見宮藤嘅劇所以就由頭睇
點知2個星期睇完仲迷上能年
最近能年出翻嚟雖然仲係俾公司封殺 但都接到套賣座電影配音仲攞埋獎 又接到line同其他幾單廣告

第五頁先有人講，依套真是世界第一

對不起青春
為了n
請讓我叫你岳父大人
偽裝夫婦
無間雙龍
my boss my hero

對不起青春 個人覺得佢係青春劇既神
但未到general既神

岳父真係好正 家庭線好多驚喜

金田一算唔算？

嗰期就係睇呢倆套，超正，超想有續集

堂本剛 果套 七不思異事件

重版出來集集都有淚點

坂口健太郎嗰集最感動

室剛果集都係

請未睇既巴打快啲睇

睇左既就無限重刷

不能結婚嘅男人識貨

code blue 1,2,3

大奥，龍醫，仁醫，八重之

羅斯福遊戲<----勁熱血
求婚大作戰
零秒出手

父女7日變
Bloody Monday
逃恥
東京癲狗

のん

求婚大作戰

xx

我愛長澤雅美

神勇雙姝嘜，講百貨公司，有胸同平板的工作待遇、

竟然無人講電車男

亞信的故事
柔道龍虎榜
錦繡前程
猛龍特警隊

依家睇左一半已經睇到想死 好撚辛苦 唔夠膽睇落去

我們都是超能力者

仁醫
龍馬傳

最高的離婚係我睇過咁多日劇最鐘意 劇節奏劇本都好正 幽默又感動

為了n
白夜行
東京女子圖鑒
家族遊戲都幾好睇

bilibili高清無廣告

仲有晝顏
魔女的條件 瀧澤秀明
rich man poor woman

睇到個人好撚down

家族的形式
講親情，幾touch，值得一睇，真心推介

有冇啲講2個人之間既感情 又好感人既推薦下

科幻啲既都好

戀愛世紀

交響情人夢

想問下bili呢個點用

搵啲劇全部得幾分鍾 精華咁

點樣㩒完整版出嚟架

Login左先search 到日劇

等等去申請個先 唔該你

唔使唔該
近排先有呢個限制
搞到要特登開個account

我申請左喇 用手機app搵唔到劇既

pish

我們都是超能力者

但呢套我覺得無論演員或音樂都係電影贏晒

Agger

為了n

未做測驗？

魔女的條件
電車男
醫龍
南極大陸
交響情人夢

做左一開頭果個

之後果個咩揀科難到仆街

放棄左

無叫我做測驗wo
不過我開account嗰時開住"Unblock Youku"扮中國ip
唔知關唔關事

巴打可唔可以share ac

我用desktop
你試下跟我做法睇下得唔得

怨屋本舖

講述一個嗅到怨恨, 幫客戶報仇既神秘女人--怨屋, 佢有幾個chapter都係針對返日本啲迂腐社會個案 (例: 校園欺凌, 校方為左聲譽而隱瞞受害者自殺; 通緝犯係限令期完結就無罪等等) , 好想香港都有怨屋呢個人

另一套推介 大野智 x 生田斗真套魔王

講生田斗真誤殺大野智細佬, 由於生田係富二代, 所以打甩左單case. 大野智就用n年時間改名兼做律師, 再慢慢設局殺哂當年所有幫兇。

2套都好正好反映出社會既不公義

咁多版都冇人講Rookies
求婚大作戰>Rookies=半澤直樹>>>>>>life=mother=不能結婚的男人=legal high>父女七日變

我晏啲試

樓樓上好詳細

終於有神星
留名聽晚試

B站個測試真係好難，要有幾毒先識佢啲問題 好彩我鳩撞咗3-4次就合格

咩都唔洗講 我個名

唔記得有無叫我做測試
定係我skip左
不過照睇到日劇
理鳩得佢

同埋我發覺用edge 來load bilibili的video 快過chrome好多
chrome 勁lag

阿信的故事
必殺仕事人
東京愛情故事
GTO 反町版
金田一 堂本剛版

lm

幾時做第二季？定出左？

留名，好忙啊要睇白夜行同四重奏

未 堺雅人冇幾耐前仲做緊真田丸

上戶彩果套 台灣 叫甜心空姐
好好睇，每集都有事件發生有內容唔悶，
又熱血 女仔都有熱血。
又有班女睇。。。

呢套幾好睇。釘書機 學識點用來釘厚文件。

仁醫 好好睇 感動。
rookies 棒球 熱血
一升的眼淚 堅係令你流淚，又有澤鳩
海女 幾百集 , 配樂好正景靚，又有仿 akb .
欺騙遊戲 有戶田 ,拍攝手法好誇張 ,主角好型。

海女世界第一

legal high
liar game

想問下掟上今日子呢套

官方有冇話會拍第2季架

女王的教室？

血色星期一

叫好唔叫座

四重奏
對不起青春
Mother
Woman
不能結婚的男人
白夜行
仁醫
白色巨塔
交響情人夢
悠長假期
My boss my hero
東京愛情故事
一公升眼淚
101次求婚

請神手補充

佢唔係仲未講天花板既秘密咩

加上男主都未正式追到女主啵

唔明

咁多既

睇嚟要追曬呢個po啲劇都要半年

螢之光
愛情

畀人鏟到仆街喎
雖然因為呢套戲鍾意咗藤原櫻

冇睇過上邊幾套唔好話自己睇過日劇

宮藤官九郎

交響情人夢 必睇
家族的形式 都好有意思

冇人睇過我的危險妻子？好正wo 豆瓣評分9.0神劇

btw 個女主角好有氣質好鬼正

Love tv show

legal high

朝九晚五
零秒出手
龍櫻
Legal high
半澤直樹
Bloody Monday
求婚大作戰
海猿

呢家出緊果套 我是命中注定的人
都幾好睇

金田一

想知點解+1

朝九同0秒都叫神作，唔好講笑啦好嘛

一公升眼淚
戀愛世紀

在世界中心_喚愛

最近睇左依2套
寬鬆世代又如何
警報 刑警×女友×完全惡女

大把月九而又係愛情好睇

父女7日變

Liar game
Code blue